[理性討論］蕭敬騰把聲係咪跌緊watt

大意：王子的聲音依家避開高音鳩叫位

後生有quota可以9叫 但依家要持續唱多十幾年就要轉唱法 唔覺得跌緊watt 只係用輕鬆既唱法 無後生首首唱到就死咁博

未到60歲就跌？？
信都50黎緊，一樣首首都scream